海外升學你問我答

臨近放榜，知道好多巴絲打都對海外升學有D疑問，當年叫浸過下咸水...希望少少心得可以幫到你地...你地如果有乜問題，歡迎隨時問我...盡答~~

如果想讀Marketing相關既學科，英澳有冇乜相關院校? 預 Total 18分左右..

18分如果想直入U講真好嘅選擇唔會太多...但如果好似其他巴打講嘅Foundation課程，你就真係可以麻麻揀~~